幫狗搵工變返佢哋做人！

我明好多黑警，但有啲真係想轉工都好難，警察份糧唔差
如果有勢力嘅人肯幫手保障份人工，
我信會有唔小毅進仔棄暗投明
你話我ff 又好點都好，但我信香港人

係香港。。。生活困難

成年人搵份工都要人幫？
繼續做狗啦咁

養埋佢地好冇

低技術低學歷 出黎可以做咩?

你冇左份工，係香港可以點姐
口口聲聲話人狗話人狗叫人唔好做
難聽啲講，有人真係唔做狗啦，良心發現啦，你地起完人地米又係話人鬼

老麥7仔囉

係香港搵份好啲既工都難
如果你係警察，你棄暗投明再搵工你會搵咩翻？
真心想理性討論下
話唔埋有好出路真係幫佢地變翻人
係香港地冇錢有幾難生存大家唔係唔知
我地就話有工姐，我地好彩唔係做警察，我地冇影響姐
如果下次你份工個性質變左政治野，咁我地會點做呢
想調翻轉泥諗下姐

咪係囉 減幾倍人工?

毅進狗學咩人返工
讀多幾年書先啦

做保安啦屌